大陸仔被家長打成香腸嘴 揭中國貧窮農村的悲哀

中國廣西玉林市有一名12歲男童，被人發現遭到家長打罵，更被打成「香腸嘴」。不過這位男童的故事，也揭露出中國貧窮農村的悲哀。

據中國《北京時間》報導，這名男童被人發現穿著校服，但嘴巴整個被家長打得不成人形，腫成香腸嘴，影片流出後立刻引發關注。警方表示，這名男童來自非常貧窮的農村家庭，父親一個人要養5個小孩和兩位80歲老人。而且男童平時常常離家出走，甚至去偷東西，警方說，農村人脾氣比較「牛」，發現小孩不乖就是打，但警方也表示家長打得有點過頭了，會再好好勸說。

去年底《中國禁聞網》就曾經報導過農村孩子的悲哀，他們的父母必須離鄉背井打工，所以這群孩子在家裡，等於在沒有父母管教的情況下，被迫自力更生長大，或者讓年邁的祖父母撫養，但祖父母已無太多力氣管教孩子。如果女孩子生在保守的農村家庭，那麼她的人生一定是：「上到初中、出去打工、找個老公、奉獻子宮。」在農村，生二胎只是為了要男孩，姐姐成為「扶弟魔」放棄學業去賺錢，女孩在上高中的年紀就出嫁，至今仍然是普遍現象。（施旖婕／綜合外電報導）

所以鄉下仔永遠都係鄉下仔

先讓一部份中國人富起來

買condom 啦仆街

支那畜牲咪撚生啦
死撚晒去啦

佢哋又唔係唔小心生咗出嚟，係有心生個仔出嚟養老

往死裡打？

點解好似越窮嘅人係越會主張，
棒下出孝子呢個道理?